國泰話晒都係香港人既airline 比大陸買起左你真係開心咩?

係佢個investment team 賭油賭輸幾百億姐
搞到D服務好撚差

唔開心都改變唔到赤化趨勢。相反，當年中信投資失利，香港人想要政府回購西隧就做唔到，根本就係政治嘢

達仔點睇？

大陸買左之後，d空姐仲可唔可以罷工呢

幫大陛佬含就有份

唔開心
但收購左有打冷食，心情變得複雜

賭期油

我都l左m但 有咁想食咩?

其實除左cx
香港仲有d 咩出名嘅國際品牌？

賣畀新加坡淡馬錫啦

匯豐

關撚事咩
個公司本身閪

打你老母臭西咩
成個post都係打冷

咁佢無錢先咁7姐
佢有果幾百億 邊會咁手緊